行山節！行山節！

今日報紙見到12月有行山節，有冇人有興先？
因為唔知邊個比較適合，所以其實喺活動台都有出post

中移動香港行山節

自己行咪得，佢行個啲係平路噉濟。